一句講晒，佢想趁今次盡量捉晒d人

尤其是Full Gear, 知你今日舉美國旗肯定包到實晒。